[黑仔玩嘢] 回應俄羅斯黑客干預美總統選舉 奧巴馬下令驅逐35名俄外交官出境

【Now新聞台】俄羅斯涉嫌透過黑客干預美國總統選舉，美國總統奧巴馬下令驅逐35名俄羅斯外交官員。

奧巴馬周四發聲明公布一系列制裁措施，回應美國指俄羅斯黑客干預美國總統選舉的行動，包括下令驅逐35名俄羅斯外交人員出境，限他們帶同家眷在72小時內離開。

奧巴馬發表聲明指，這批外交人員涉嫌在美國境內從事與外交官員身分不符的活動，並且關閉兩幢分別位於紐約及馬里蘭州的俄羅斯建築物，相信他們在這些建築物進行收集情報的工作。

奧巴馬表示，華府曾先後多次向莫斯科當局發出警告但無效，所以有必要採取措施回應，防止俄羅斯繼續損害美國利益及違反國際規範，他又警告制裁措施陸續有來。

克里姆林宮批評制裁非法，質疑候任總統特朗普是否同意有關制裁，又表明會採取報復行動。

有機會推翻大選結果

就算唔會都大把美國佬上街嘈

依家先做遲唔遲啲

歷架振夫綱

做埋啲唔見得光嘅嘢，比人踢爆咗就發爛渣

監粗話俄佬操控選舉
俾位搞死傻佬做品到總統？

老妖婆，索老鬼，同班猶太財閥集團
真係想擁倒結果

on9 輸打贏要 trump多醜聞到咁 d人最後都投佢一票 輸左賴地硬